星期日直播煮野食有無人睇？

白鱔一枚入手

留個名先

材料準備好😚

Hello😽

鱔煲？

蒸鱔😸

醃陣就可以蒸

粉絲鋪底無水蒸😇

好似早左入

開餐😬

唔係早太多啫😽

靚

正

好似幾好食

時間預得適中，食落仲有肉汁
最正係索晒豉汁既粉絲，好食😛